點解茶餐廳餐牌啲字跡塊塊都一樣？

係唔係同一個人行勻十八區所有茶記寫嫁？

原來茶記都係連鎖

有無行內巴絲講解下？

同一個阿叔寫

好明顯呢個係一個陰謀

其實係暗號

Ms內置字形黎